[歷史重演] 注意 ! ! ! 獨立戰爭號角聲已響起 ! ! ! !

美國獨立戰爭導火線

香港

支那連呢件歷史都要改寫
睇啲字眼同主觀內容都知係邊啲有心人寫

隨著黑警打嚮正式第一槍，呢場戰爭已經唔會完，今晚亦唔會完到，我呼籲所有人今晚接力，日以繼夜地抗爭直至訴求完全落實為止。

邊個負皮又唔出聲
最撚憎呢啲縮頭烏龜

黑狗要死清光
屌你老母

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

我覺得急需獨立公投，唔需要過半，只要明顯高過17年民調就表達到林鄭平息唔到

波士頓傾茶事件=十月一賀佢老母

賀佢老母

其他人post
歷史不斷重演緊

香港獨立

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

係我負你皮，香港獨立係幾無政治常識先講得出。

英美法歐洲等國家上世紀做既on9野，依家竟然係2019年既香港發生，由此可見支那劣種根本成套思想慢人地成個世紀

我以前都覺得冇可能
但係今日，我覺得可以
連合支那人分化支共，支共倒台/讓步，
自然獨立。

你肯出黎認我欣賞你，
但係仲有一隻烏龜

其實真係得返港獨呢條出路
d咩真雙普選 呃人la
又重啟一次 2037年有得選la
到時大把支那人黎香港投建制
一樣係改變唔到

投票有撚用咩，巴塞大部分人支持獨立都搞唔掂啦
繼續抗爭最實際

唔係要贏公投，而係要話比人知你越搞越大鑊比warning

push

依個都正

正